有冇人聽到岩岩安達有人放煙花

痴線 即刻見警車著燈衝入邨

有 放左成分鐘都黎

安達定寶達

你有無睇錯

安泰都聽到🤔但啲聲就似係順安放

我住寶達望安達方向 見到有兩架警車係對面

但係我間房對住安達無光

聽到即刻上連登

好似有三個post